大家記唔記得去機場既目標

係塞爆機場呀
你唔塞係閘口前面點塞呀
琴日一大班人坐係閘前面先塞到
你地今日就叫人地唔好塞 放旅客走
仲話會輸民意 輸民心
我屌哂你地班左膠和理非 知唔知自己做緊乜野

塞機場就係要機場癱瘓
你唔塞又放人走咁有撚用咩
你以為琴日人多係機場旅行就走唔到咩
咪又可以check in入閘
唔係一班手足係前面塞果個閘口點會停飛呀

醒下啦咁多位
知唔知出黎個目的係咩
就係要癱瘓機場 令客物流受影響 影響經濟
迫使政府讓步

依個活動已經係好安全、唔流血，仲要有冷氣。
仲要之前你屌塞地鐵，阻人反工失民心。
依家塞機場已經係對香港市民影響最低而亦比到政府壓力既活動。
機場咁多外國旅客，黑警係唔會亂黎。

大家冷靜一下諗下啦
如果你覺得塞機場唔岩既
咁一班手足就唔會去機場
請你地可以繼續落返去和理飛接機
歡迎大家討論一下，大家都是愛依個地方，唔好亂屌前線手足話係鬼。

Too long difficult to read.
Sorry guys. 同埋無標點
兄弟爬山，各自努力，不切割。

次次一有威脅到政權嘅活動出現，
就有民意燃衝出黎大叫，失民意呀失民意呀，
都唔知係五毛定真心膠，
你地真心覺得有抗爭方式係有效，而又乜人都阻唔到?
遊行靜坐都會阻路俾人屌架啦
香港又唔係民主政府，會聽民意，
你仲想攬住民意過世?
文宣到有700萬人同你一齊遊行，政權就會屈服?
文宣到全世界強烈譴責，佢地就會出兵幫你打政府?
自己香港要靠自己救，唔係齋靠民意就得，
任何威脅到政權嘅方法都要試，
各有各做，核彈都唔割

仲有，成日話影響遊客。
依家我地香港有問題呀，你自己搞唔掂仲點理旅行呀。
依個活動已經係對香港人小影響，只影響旅客，我真係唔明點解唔做。

Push

停止散水分化 尊重前線手足

唔係想分化，係怕失去國際輿論支持

呢個時候國際輿論既支持對我地好重要

機管局佢停飛佢事，但我地塞住曬登機口

只會令其他可憐同情我地既人覺得反感。

而且前線有幾多人係狗邊個知

ps我係五毛既話死全家

推

..........究竟你班人係智障定點?你同set road block 跟住放車走有咩唔同?你入機場目的係咩啊?係癱瘓機場啊dllm,隔日function叫癱瘓?對家依家已經私刑謀殺,你仲係度斟酌有無民意有無遊客支持?你唔撚係覺得遊客翻到屋企會感激你?外國政府會答謝你?醒啦child登仔.禍必及妻兒,禍必及無辜.遊客翻唔到屋企咪幾好,迫住去大使館投訴,大使館就一定去政府投訴,跟住無論升級清場定妥協對話都係我地贏,諗翻清楚點解要入機場,係要攬炒,而且係國際程度嘅攬炒,其實諗真d遊客同平時話暴徒影響生活嘅廢老藍絲"市民"無分別,咩撚都要百分百支持百分百輿論?醒啦,仲係死蠢甘幼稚,點同對家鬥???

香港真正嘅弱點係進出機場嘅流量

不失民心嘅方法

818全民晒冷

成班傻仔左膠走去機場陪泛民左膠同政府造戲再加強spin去前線抗爭者係黑警，你地仲點有面面對爆眼毀容既女仔同之前自殺既六位義士，繼續中共產黨同左膠計退返去和理非鳩流行為害埋將來香港人既下一代入集中營啦